Deer簡直係香港商業奇才！專呃毒撚！！！

淘寶做緊20蚊人仔，呢一邊賣300大元

升值快過樓市

刺激香港經濟靠哂你啦

佢fatfat啦

少咗一張湖北特產喎

（香港製造）

呢隻雞真係好撚樣衰下

條女走火入魔

佢就真係笑死啦

條女10年前就正

而家淨係可以呃下毒撚

d錢比你搵哂啦，點夠你架fc鬥

武肺繩

毒撚成長左之後
女神仲點搵食

我自願俾DEER BB賺
又要俾你公審?
黃都要內鬥

女人買咋話
男人點會買呢啲黎帶
係既話香港男人真係好on9

女神自己織架 唔係淘寶貨黎

有 deer 體味摸過，收皮啦

你唔俾班毒撚買黎j
話晒啲手繩俾牙鹿女神掂過下

我都想知有咩女人會支持DEER

呢條三圈

佢賣單圈返貨重抵

D牙親手包另計啦

頂盡條繩50蚊啦，D牙體味值250蚊

點同呢 有deer開光

電莖圍爐嗰啲妓囉

笑死

親手包貨就有可能囉
不過都可能連拎貨包貨寄貨都有仔仔代理

有deer西汁再加開完光既繩賣幾錢

毒撚
：呵呵 戴完繩繩終於可以大力d幻想同deer 做愛

有冇人會用條手繩劣鳩

DEER BB摸過喎 300抵屌

香港男人真係垃撚圾

佢話自製
咁短時間內可以一人量產 賣到夠錢上埋車

除咗煉金術之外
諗唔到點解咁快生產到咁多

女神辛苦做手繩,每日瞓2粒鐘都要俾你批鬥?

佢啲電子雞朋友囉
仲有啲咩PDQ48成員好撚鍾意佢 學佢影相又話咩女神好好j

Deer煉金工房

樣賤臭肥雞

臭雞

依加佢搞到PDQ48散左
部分PDQ48成員都好憎佢喎

毒撚就好似MK一樣
永遠都會有

但條繩好核突下喎
送都唔會帶啦

咁又係嘅 搞到人地連呃毒撚嘅機會都無
以前成日讚牙陳好正好完美
點知近排發生呢啲嘢嘅時侯一粒聲都無出過
驚俾人批鬥

「你可以批評女神系電莖妓女，但係請唔好亂講市價。」

毒撚買黎做咩
利申毒撚

乜撚呀你瞓撚醒未呀，pdq啲人屌緊deer chan呀，咩粒聲都冇出呀，你係文盲定點呀

女神本人定係毒撚兵唔開心呀？
係咁負皮嘅？

唔劣鳩我買你條垃圾淘寶繩做乜鳩

其實鑽石都係呃傻仔
呢個世界好多商品都係 眼鏡啊呢啲

好嬲喎你

不過眼鏡商賺暴利呢啲反而有好多人護航

但唔抵可憐

who

留名睇批鬥

毒撚錢 好好賺
deer將幾廿蚊條手繩賣幾百
肥馬將個普通蛋包飯上面用茄汁畫啲中左輻射公仔都係賣幾百

真係文盲黎冇得救，講緊你搞錯左pdq班人啲立場呀，我都反班電子雞但人地pdq啲成員屌鳩deer chan話佢遲到早退同呃飯食wo，邊度係你所講嘅好撚鍾意佢

全世界最多閒錢就係毒撚

10年前佢得13歲

咁仆街仲唔批鬥 我地連登洗唔洗幫埋佢祈禱？

但佢有直播織手繩過程架喎

香港人創業=ig short吊高淘寶芝麻貨嚟賣

兩姐妹人到中年暴富

你睇佢摺到咁既撚樣、咁撚樣既速度 就知收得皮

所以去左隆胸

講句公道
PDQ48冇資格憎佢
PDQ呢個朵本來就係Deer創下嘅江山係個垃圾細包趁Deer完合約搶左黎搞濕鳩48人女團

睇錯雞巴人女團

一路睇chat room一路傾計一路織可以織得幾快

摺埋啦 練又唔練
肥夢一個人打爆哂其他隊，江山？江山係賣樣賣出黎？

真係諗極都唔明點解會買...
男人之恥

走火入魔

人地話佢識做生意, 衝出黎柒做乜

起咗呢條弱智底先再留言啦

雞翼大大力屌爆d牙

起完底就唔係淘寶貨

個post應該會有一個負皮係雞翼比嘅

細包垃唔垃圾我唔知
不過睇完你呢個留言我肯定你係會幾百蚊買手繩個啲垃圾黎

d老泥值幾錢就咸蟲們係自由巿場入面決定啦
但可能得一條俾佢載過影相, 其他都係淘寶蚑那阿叔d老泥
邊個有幸中到獎呢

拉

指鹿為馬本身想出片參軍獻媚, 點知燒埋班G身上

有on9叫食橙唔知乜柒

成日分唔到

佢應該都買左幾條

20蚊鍊金變3百

DEER掂過二百八

爬文啦傻仔 篇野我copy facebook咖同埋抗爭諗多啲計有咩問題，關呃毒撚錢咩錢為反而反

毒撚姐

有啲好奇當年pdq點樣垃圾？

sorry冇買 我純粹係一個食得多花生嘅路人
講句真話都要比你鬧垃圾 你睇下自己幾仇女先

你講就係

數下自己開咗幾多弱智PO再嘈啦

練又唔撚練，寧願開台呃下錢，唔講邊個，大家都知

欺凌隊友出哂面，肥夢雖然唔係好勁，都夠一個人carry成隊

邊有呃呀
汗汁西汁280蚊俾你玩成世
簡直係倒貼啦

Push

原來我開過咩POST會影響到我爆淘寶貨出黎

呢幾個月會一隊隊勇武解散

Deer創下嘅江山 人唔笑狗都吠啦
屌教練屌msi 自己攬住大大份糧
其他隊友得餅粹咁多
呢啲咪戰績囉

你班毒撚除左仇女 仇富 父權 連登仔 你唔賣? 仲有咩識講?

其實一買一賣 毒撚肯買關你撚事咩

電子雞

女神：毒撚嘅存在就係送錢我洗

Yaam過啲牙嘅西水所以咁貴？

咁我開POST當你撚事?
我見第邊有件貨平D同大家講係唔係唔得?

賣相雞

諗唔明點解會有人買

佢地隔住個twitch同ig識女 講咁多都覺得我地吹水咖啦

pdq靠佢石凱儀真係陰公，付出最多比人收割哂

一早去外國打比賽仲好，係香港同班冇心打機嘅人打機

呢個世界不嬲都要一層層分落去。班毒撚日日FF自己食到女神，其實女神早就晚晚同班MK玩到高潮迭起

樓主支持你！
最憎人講咩你唔賣？你唔做鴨？
事實就係香港男多女少 男人永遠做下家位

圖都搵埋俾你啦,快D課金買啦講咁多

就好似毒撚成日幾舊幾舊去女僕cafe咁
係你面前就主人主人呃你錢
收工轉場太子同我地飲,仲飲得勁過班仔

乜依加PDQ係D牙陳開架

出出入入都坐的士, 個閪好似紅隧咁寬

見過真人 果陣應該佢同佢條仔一齊，皮膚老實講都幾差 又無身材 把聲又有D牛

唔知fans鐘意佢D乜

有女神的味道

隔離有人講話uber

食花生

唔係wor 有巴打開po爆過料
D牙搭uber出入比人屌屎眼
男主角唔係mk 係有錢同樣衰

隔住個ig同twitch 打個白燈化個妝再加埋snow,毒撚點睇皮膚
毒撚出街見到女人都唔敢望啦

仲唔快D買?俾電子雞屌你唔忠心呀,陣間鳩都冇得你劣呀

仔仔信用卡

箍硬碌鳩

被人呃個D 唔係毒撚

係傻撚

第一代如果有成績

公司使轉營業方針去搵job接咩

係有成績就d 約同job有腳識自己行埋黎簽啦

條女儲到首期未?

毒撚只要有女肯同自己影相, 講兩句, 嗲下
條J 就扯起, 谷哂d精上腦

人地開POST又關你撚事咩

每日2000美,買埋樓都唔出奇
帶番個頭盔先,屋企有私樓
非仇富一陣你班傻毒撚又話我

仇富仇女父權你唔賣?一買一賣有咩問題?

影張合照就放上facebook做icon 以為係自己女朋友咖啦

之後每日2000美

背後有倉 都算自家製

初初見到Deer電競女神 以為係邊個

對佢印象係以前玩開Cosplay叫嘉靖，條仔叫黑貓
不過好似好耐之前既事

兩條都唔同樣
我deer賣個條無珠
樓主失業俾人炒無錢驗眼？

點解毒毒寧願助養電子雞

都唔去掃樓？

幾百蚊美金
夠好幾飛了

同賣自拍相一樣.
又有課金睇相.
白色T 幾舊水又有.
有實物算有良心架喇.

有錢就得啦成班傻撚仲送錢俾人on9仔先送錢俾班雞

毒撚內向邊夠膽叫雞
隔住個mon唔洗比自己樣女神睇,幾多錢都課
同埋佢地利用左毒撚冇人關心嘅性格,讀下個id就扯撚哂

多謝啊peteron9 🤍🤍🤍

ching有乜誤會 求和解

J短內向又怕性病

加埋女神陣味500都抵比啦

唔驚病啦,日日對住個mon打J都唔驚腎虧

收到風 陳妓自己手揸緊最少兩層

依條MK妹見過真人, 認真ROSE MA拍埋去已經嬴幾條街
平時都係靠filter同ps裝甲呃吓班傻鳩同毒撚
唔係咩新聞囉

毒撚們當正自己有機會好似黑貓咁做mk戰神

支持助養電子雞(政治立場要係黃)
抗性病抗武肺 100%避孕

眼鏡商起碼叫自己生產喎
而家deer陳做緊嘅係叫倒賣

但肥馬都唔見得係好好

哇。。。突然間又有咁爆既料。。。。

我講緊眼鏡舖唔好意思
都係一樣搵人生產賣貴10倍

有冇details
想食花生

個班貨金比佢既死毒撚仲低賤過屯門班咸濕廢老
Happy 伯個班至少有d攬身攬勢抽下水
呢班毒撚一個月課幾千 手仔都摸唔到

屯門娜娜都可以摸下
電子雞多謝都唔知會唔會講

摸電子版

巴打

唔想搶popo絲野做

講住咁多先

隔離POST話一個人拎 成TEAM半份糧
練習遲到早退唔練
好似話PDQ自己打番黎

真正嘅毒撚只想女神得到幸福
女神就算有男女、有老公都唔重要
永遠支持自己嘅女神

閪水加持過

我個CM 一秒就有負皮 毒撚洗唔洗咁型啊

FBI

我個個cm 都係

咁驗眼,人工,舖租都要錢嘅
做過半年眼鏡店part time(非連鎖)
都係mark up來貨50%到 無10倍咁誇

男人

佢兩個邊個胸平d？

PDQ經理人“細包”被公開批鬥 , 大家點睇 (5）

我依家驚到手都震埋
佢地會唔會好似對細包咁搵我出沒地點埋伏我

有冇買咗既毒撚為自己辯護吓

你買左？

mark up咁少？你知來貨價幾多？我之前睇唔知邊篇新聞條友話1000%利潤

你地一定係仇女

成班仇女撚見到topic就起哂機上哂腦
連兩條手繩唔同樣都當睇唔到

咁多頁花生得閒先追

臭雞deer

搶條撚咩 2014年都散9左 幾世紀前

依度屌返轉頭既係咪冇個夠膽認買咗

好耐啦呢個黑貓，以前lol比賽d香港解說黎
講緊5-6年前，果時deer成日同佢過夜放上ig，又咩「奶勻黑貓成身」，唔知有冇人留到底

1.仇女
2.仇富
3.你唔賣?
4.一買一賣有咩問題
5.連登仔
6.身體自主
7.女性平權
8.睇佢舊料數佢
9.好無聊
10.關我咩事

咁多位女神打手,可以用上面嘅選擇

咁deer好難同其他pdq同一地位架喎講真成個post淨係識佢

呢隻電莖雞真係cls
幾撚時死
呃呃埋埋私樓都買幾棟啦撚樣

非連鎖嘛
我後尾同老闆娘買佢直接比我來貨價我咪知
間野都係佢地一家人3口做 唔係咩大舖
個老細係退休眼科醫生 仲帶我返醫院做義工幫老人家驗眼

好耐X
經典O

但要提下
要揭下毒撚瘡疤架嘛

唔可以咁講咖,一陣就話你仇富

買2層樓收租 23歲退休 財務自由

開台收錢仲唔洗交稅

咁呢個post係講緊佢賣淘寶繩呀嗎咁緊係成個post都講佢啦

掛住電競個名唔靠打機出位,之後話PDQ佢打番黎
肥夢打幾千場RK CARRY咁多次比賽冇人識

D人仲要話咁爆 痴孖根 個陣高登日日有CAP圖睇 同BLACKCAT用同一個TWITCH AC 之後14 15年咁上下突然冇得睇CAP圖 話已散

連鎖好多都暴利
唔講眼鏡大把都係

毒撚除左負皮仲有咩講

唔知d牙含撚叻唔叻

洗白

講事實

無呀

彈下你d故/料outdated
話一早知

忠實fans

無買手繩

一定無買

我都係上年先知道deer呢個人存在追得遲以前高登冇留意開

講真夢兒mid算正常
睇過佢比賽打IVE仔玩蛇女1v2首殺人起碼夠淡定，比人gk都反殺到先
同場其他pdq，d技亂放，塔下5v5可以殺大又扣住唔放，唔知憑咩打比賽

可能係女神親手織

已經不停有人做野 全部留言負評

係，同埋果時deer講野真係幾開放，奶勻人全身都講得出，依家又扮到怕醜純情咁 真係呃到下人

謹慎勇者個白痴女神咁織就話姐

一買一賣有咩問題,我中意買啊吹啊

無辦法啦 講中左 但又還唔到拖 除左負皮仲可以點?

自己返工咁辛苦得個幾百蚊一日
最衰自己唔係女

毒撚出名智力低
毒撚錢不嬲零舍易賺

哇

成日都話港男衰在多碌棍

重話男女平權

13 14佢已經同嚴雅麗係高登已經好紅 D牙就日日有人CAP同BLACKCAT D圖
嚴雅麗就有人放左佢D相上高登話咩死MK妹 之後嚴雅麗衝出黎同高登仔互屌幾個PO

之後一齊整隊乜春PDQ 個個O哂咀

一買一賣有咩問題

最早識應該係動漫節做questionnaires

好黃

睇返而家 有時真係忍唔住笑

肥夢背後仲有同好多小朋友教打機果類
班所謂女神就開台CAP水
掛住電競個名,真係得啖笑
係佢地眼中電競=搵錢工具

1.仇女
2.仇富
3.你唔賣?
4.一買一賣有咩問題
5.連登仔
6.身體自主
7.女性平權
8.睇佢舊料數佢
9.好無聊
10.關我咩事

咁多位女神打手,可以用上面嘅選擇唔好剩係負皮,我都想同你地討論一下

D鋪頭真係自己親手整都係賣50蚊

好撚慘

deer唔係原本就臭雞？

底褲？

CHING有舊料要開心SHARE

有一排咪好興JTV TTV個D直播 一日有幾十個台 我都係個陣睇D直播PO先知有條女咁Q痴線 睇返而家 真係忍唔住笑

有 #光復香港 #記得投票 好偉大

點解仲未有j圖 屌你老母

咁都秒負評

係咪比我block撚左想要返d關注

2,3年前已經有post講佢

賣300叫忍咗手架啦
無賣你500

有人做緊野 我一回 一秒就有一個負評

仲有一招唔記得講
你仲可以Copy條link比女神
之後講

唔洗理佢地,你永遠都係我心中最好的❤️❤️以後要加油唔好唔開心，我會繼續買❤️❤️❤️

之後佢就會ｃａｐ你對話圖放上ｓｔｏｒｙ存在感+1

陣間有人會話佢哋背後付出咗好多好多
你哋啲人辛辛苦苦腳踏實地返工搵咁少係你哋問題你哋廢
你哋就係仇富仇女撚

拿

樓上好波

一秒負評

完全唔撚同嘅

嚴雅麗都好神
佢中學係fb有成萬Like
D人叫佢麗麗女神 好誇張 果陣我講話唔覺得佢靚 即刻比人屌

女大18變係真,個樣都唔同埋

btw 佢係咪同JFFT 個雞翼一齊 定係兵？

反駁緊你喎樓主

有咩回應？

毒撚錢真係易賺

300蚊買隻電子錶好過買呢啲on9繩啦

cls

deer 小號即刻一秒回應post

未未未未未未未

呢條女一向都係持住個樣呃鳩人架喇
細細個就諗點上位
係啲on9仔成日以為佢純俾錢佢洗

你都幾夠POP 十萬大軍即刻衝出黎屌9你

嚴雅麗真係癲，我初中果陣（7、8年前？）高登都未上都已經知呢條友，佢真係典型mk妹

係繞三圈

"小號" =〉分身

雞翼冇ac

好記得互屌幾個PO 極癲

ok

有你都唔知啦

係街求其一件都好過佢啦....

梳

男人老狗唔識講

岩岩去睇佢twitch佢開台直播織嫁喎

呢點真 你睇佢地睇人台都課100鎂就知

人地咁啱今朝開台織

個post最後個段

條女打機又唔係勁呃毒撚錢

係咪直播織曬咁多條？

成個cctai傻尻咁
最後加番句光復香港時代革命
佢就最後加番句記得買相啊傻尻

得個一條係

咁當然佢可以轉死性 開直播織到清哂數為止

你出去貼mon 有哂行貨包裝你選擇

到個職員幫你貼個陣
起櫃底拎返張5蚊大陸貨仔比你咋

關咩事
佢以前不嬲叫kaching
跟住有日高登有個post屌鳩佢+好多人爆佢衰野舊料
同一晚佢就話改名

無睇呀 但如果你要咁挑骨頭
其實所有手作你都唔會知佢係咪全手作

笑你班毒撚過一轉手就唔當淘寶

條女由始至終都擺明賣樣 由一開始組PDQ果下已經係

個江山佢打番黎

11.鬥黃
12.5毛
13.分化撚
大絶都唔講，搞錯呀

細包簡野

佢句皇天擊殺比人講左一個月
都唔聲下

呢d就秒出po

你係就每晚直播織繩同埋同毒撚傾計囉

最後我想講番句
光復香港時代革命

拿我就信佢係親手織嘅，係好暴利，但佢擺明嫌煩
所以之後就轉咗賣相
反正佢賣唔賣都會自拍，咁不如拎嚟賺錢
仲要啲相扮晒cheki咁，其實就p好晒再印
又簡單又暴利

開過光賣貴d有咩問題？

利申：冇買

人地買乜關你咩事，又唔係你買，你理撚得人
利申：冇買

#219 4

即刻有毒撚沖入黎

戴多幾頂頭盔

幫我地整張bingo紙okay?

我依家出街都驚比人埋伏

唔夠打添，駛唔駛叫連登偶像邏輯王sigma 幫拖

係我心目中毒撚就最值錢

有冇人有佢條含撚片
以前見過
而家一直搵唔返

解釋下點解ig比人簡款既圖用淘寶圖

解釋下點解織呢幾隻女仔款比毒撚

湖北產

就咁岩撞正你拖件既時間

得鳩閒屈你咩

仆街仔

唔想睇

但毒撚應該好想要

如果拎呢d錢 幫下場運動 可以當神咁拜
可惜冇如果

真學家

名利要拎盡

織到一鳩樣

頭先撳入去嗰啲留cm 撐佢嘅ig users 度望下，點知全部毒撚

呢隻真係終極大賤雞黎

啲牙

瞓咗幾耐？

條條一鳩樣

手工藝既唯一性呢

有啲咁嘅事

真心有乜問題。 每個人睇野既價值唔同。 正如毒撚買figure，唔識既人當佢on9 買舊膠，佢就當係寶。買鞋撚一樣。
利申:唔係佢fans

推 賣相我就覺得無問題 但咁樣賣手繩真係呃毒撚

都話我追得遲 , 上年先識呢條女
如果有巴打有以前高登佢既料留低 , 都歡迎開心share下

到時個個毒撚戴住就可以相認襟兄弟

A你都有助養deer呀？
B係呀 屋企重有幾條換

咪撚on9啦

大撚把台仔/外國人係twitch donate 實況主乜野都冇領，你又唔批鬥？

有人回應你既問題

Recap下姐

睇一次笑一次

Pdq48？比佢地搞散左啦同行如敵國啊 大家都係賺毒撚錢

其實佢自己都知啲毒撚諗乜
佢都講到 買得因為係佢親手織 唔通貪織得靚咩

搞散完pdq 自己就接job
邊有得輸

樓主炒車了

一句PDQ個朵我搞起既 就可以埋沒左其他人嘅努力

笑左

一定係得一間

搞到PDQ48無得同razer合作
之後自己就同razer合作

你地全部都錯哂
300$係donate比deerbb
手繩只係贈品 抵到爛

咪就係 有要同你講？ 你邊撚個呀

笑死 咁多on9

得聞 聞兩下deer既味黎打飛機

香港地有閪真好

關咩事

一定係而家買啦
一早買定唔得咩

傻閪老襟

on9仔先買

老實講句 TAOBAO同武漢 又真係唔關事

回應左d咩

封到4月8

無得買所以12月拖到而家

其間開live親手出幾十條就

信唔信解封左

一次過派哂貨呀

電子雞：講到咁易賺你又唔做？

可能我炒車了,錯我會認

不過你老母300蚊條垃圾賣比毒撚?
咁撚樣唔係呃毒撚?
同瑞士山區肺有咩分別?

炒車向大家道歉

重話回應左

收到條繩索下

有無工廠織線機機油油就知啦

我都知你地收到唔叫都會索

秒負評

多謝

轉個手賺十幾倍

未乜撚
打字都有鄉音 新移民？

撞款

撞到條繩本身都一樣

點解唔會粗d點解唔會深色

而係同淘寶偷返黎張圖一模一樣

屌曬你地老母
搞到我女神心情唔好

用自己d毛織會考慮下

可以叫佢直播織手繩？

快d話我係pr公司黎,好得閒整

幾蚊一包傻瓜包 自己織完賣貴十幾倍

有乜心情好唔好

佢又唔會退錢

呢款野唔再賣得咪賣下款野

再賺過

唔緊要

我都話佢不如日日live 織住同毒撚傾計

直到出哂貨

佢有賺

重可以屌打返我地

選擇於佢

人地fb 玉石訂購 都要live即場開石

唔做就有位入

特別係細包事件都靜左咁耐

平衡世界咁耐

咁小事又咁大反應

即開po回應

直播織繩咁悶 邊有人睇
你要人打爛自己飯碗黎証明比你睇誇啲喎

電莖女神有mon po喎
Hi D牙

其實淘寶人手織都係十幾廿蚊有交易

下

毒撚唔會覺得女神悶

會既一早生存唔到

果3隻喊喊emoji真係畫龍點睛
好識扮可憐段數好高
fufu學下野

樓主個comment 出左8秒 女神就cap低左
女神跟post 都跟得好密下

喂

陳小姐

回應下皇天擊殺，之後簽返razor咩感想ok？

講真淘寶人手織你反而覺得佢真係人手織係咩玩法

買又點 值咪值 唔值咪唔值 支持D牙湖北貨賣300

女神D為我織手繩 賣3000蚊都抵啦

本身毒撚已經慘

走去買個班
仲要做個弱智既毒撚

咁讚我,我真係有d驚
你知你d毒撚fans幾撚恐怖
求下你踩我幾腳比毒撚多d自信
咁樣你都可以賺多d,我人身都安全d

樓主好沒

傻啦 你應該入一次去佢台睇下
我敢仲有意思過條臭閪開台打機啦

係d 廢鳩毒撚
唔好借d 依 屌晒全部香港男人
我屌你老母

唔係話幫D牙
但望到佢啲回應 同fu妓真係差好遠

咁有得customize 佢間鋪又有得買材料包連教學
起碼唔係mass production
以前好多IG shop賣呢啲都係50蚊

Dllm
你仆街喇
人地晚晚2000鎂都未聽過女神一句 爽快

擺明好肉緊咁瘋狂f5

買啦買啦 一世都摸唔到女神隻手 買嚟心靈慰藉下啦 女神肯用你啲錢都係一種福氣嚟

樓主可以辦定身後事你已經被起底好快被私鳥

應該口水lap過開過光 二百算平

有咩遺言

臭雞抵屌
弱智毒撚更狗抵屌

搞到無女人做雞
做壞規矩 破壞市場價格
依家想屌閪要過萬一晚

唔覺有咩分別
香港男人唔買呢啲咪又係課金比啲17直播雞
同埋比支那雞呃錢呃身份證

咁不如成甖毛賣好過啦
好似種菜咁

最後我想講句
#光復香港
記得買我patreon新相♥️

禿撚左

我dllm

死臭雞

歡迎報料
係男人就頂硬上會員出沒地點
謝謝

個喊喊emoji真係我見猶憐呀

做倫敦金 傳銷個D MK以後都可以講 覺得唔值咪唔好買囉
人地送錢比我地洗 關你地撚事咩

公平d講 d牙見慣大場面
回應網上d post既技巧 同fufu 係完全2個level , 一個天一個地

呢點真 仲反打左樓主一把

呢d情況一定係扮可憐架
係得膚妓以為自己呂布上身一打十姐

其實佢唔出聲真係無野

個po一日就會謝

女權事件靜左咁耐

忽然咁大動作

一反常態

咁好老實講 以佢暫時個身價
佢啲時間係值錢過其他人嘅
佢用啲時間黎織繩 個成本都唔同啦
同一首歌唔同人唱都唔同價嫁啦
下下用成本價黎計 呢個世界運作唔到

iPhone 成本價

大佬細包單野咁樣都比人起出沒地點
佢咁講我隨時死咖

屌條繩

好忙好忙

織唔到繩

但mon到po

連續三個ig story

我都上埋電視

一定好忙好忙

你咁講同話全部女人都係雞有乜分別？
咁你係on9港男定係雞？

有供有求啦 我笑緊班蠢 日日送錢養女

同時句野仲spin左去「條野既價值係個人觀感」度

但樓主個post好明顯係屌緊佢淘寶貨扮手織，呃人 而唔係講緊條野「係佢親手織既價值」
好勁呢條女

唔係點可以日搵2000美

瑞士山區肺

樓主個post隨時損害自己既收入
梗係第一時間回應

皇天擊殺件事就潛水啦

打滾左咁多年

文字老練d應該既

張圖笑撚到我氣咳 仆街

回應下皇天擊殺啦

我等左花生好耐

自己織都要300 條繩肯定有d牙浸味 實好香！

你做野都唔會有晒時間表啦
你當刻想做咩就做咩嫁啦
唔通你依家係咁回post就代表無所事事咩
你自己都有其他野做 只不過係暫時擺埋一邊姐

呢兩張真係未睇過

打燈加化妝有幾難

皇天擊殺潛左水

忙左一個月

忽然叮

我做完自己時間表分配既野先咁閒
我又唔拖

我

無得唔腳踏實地

哭左

咁都係代表佢懶過閪姐
關佢Mon post咩事

用deer啲毛黎織

仲要成日開台

仲有好多網店同youtuber都係
28蚊買返黎賣288

我反而係知道夢兒係乜水先

邊度炒車

今晚課多啲氹返佢開心囉

想知呢度有幾多人有比錢佢

G

麻煩大家識人買呢啲雞手繩或者課金賣相雞，擺佢地上黎公審下，呢啲毒撚鼓吹呢啲不良風氣抵拎出黎笑全香港至廢既男人

pdq dream

pdq原隊入面最唔靚果幾個
LOL打中路,打機好撚認真,成日同台仔互屌
成日自己自閉練習,冇賣相冇賣即影即有
鑽石場LOL入面佢個朵都幾臭
不過真係出心出力,打女人比賽差唔多場場CARRY
得閒教下D中學生打機
感覺上原隊班人欺凌佢都幾出面下,叫咩都冇佢份
前排仲笑佢屋企人過身
開PO仲割埋夢兒

D牙 揸波 200 係一邊定一對

有一次睇佢打機片
佢一開聲 我嚇L到 -> -> 尻都縮

不可一 不可再
呢次係我第一次睇 亦係我最後一次睇

樓主你咁講一陣比人話夢兒打手啦

條鍊有啲牙陣味架
點同你啲淘寶貨呀
開過光嘅佛珠都貴啲啦

好過你買相

依家大把人搶住買DEER多謝我啦

自爆? Fu9

真嘅

佢會燒返多d香比你

....唔好推

如果係真就陰9公
樣唔靚冇得搵肉金想認真打機做好女子電競都唔得

此POST已完,唔好推

定p圖扮 fu9

屌

好心你學下人穿膠珠仔呢d手工野

唔好推了,我係FUFU FANS黎咖咋

大家可唔可以開新POST推...
呢邊就由佢啦

d牙用樓主個post幫自己宣傳 , 反打樓主
條女功力好撚深厚

cosplay佬 你屋企有錢都肯做電子雞濟世惟懷
我覺得你有夢想過陳鹿

唔緊要啦 , 你又唔係用fufu頭像個ac 留言攻擊佢 鬼知係你咩

唔好推啦 PLZ 我係Fans 唔係本人

點解deer唔幫fufu講野?

唔知

好fd架咩佢地？

暗地裡想皇天擊殺佢唔得既？

朋友

我身為fufu忠實fans
一開始又幫口,依家風向轉左又唔幫口
點對得住fufu

佢2個d所謂友情 假到爆
前排deer係fufu IG 留言話好掛住佢 , 好想佢快d返香港
細包單野之後 聲都唔聲 fufu IG post 冇理過冇like過 扮傻仔冇事發生

Deer戴過+$300

但想知佢地杯夢兒個起因係咩

請立即停止性騷擾手足，包括Deer

好似係夢兒好認真對待條team，真心想贏每個比賽
其他人唔多中意
舊年開台嘅時候佢地後面幾條友有講有笑，夢兒就一個人係到自閉練習

帶番頭盔先，都係聽番黎，非當時人

deer好撚正
好想比佢呃

有冇2000美?

快點強姦我吧

咁樣啊

應該：多謝 是但喇唔知呀 嘅donate❤️❤️

連登✔️
仇富✔️

一陣睇台記得比錢❤️

呢啲全部都係事實

咁多洞lay D牙用埋頭髮織比你

要不是有傻閪毒撚 呢啲臭雞邊會有得搵食
Supply and demand 姐
不過諗返轉頭
條女大時大節都會擺個payme code喺ig到直線叫毒撚比錢佢洗架啦
家陣比多條手繩你仲想點

想幫deer 奶腳

最新版本

煉金合成點樣直播

呢條on9仔黎 啲花生多到數唔到

IG SHOP同淘寶都有錢賺架
做義工咩師兄
而家係笑鳩DEER暴利賣手繩
又有班毒撚埋單咋嘛

都係既 比起patreon既time cost的確高好多 鹿兒善心

笑死

買既人智商應該有返咁上下低。

不敢面對

啲人話全部女人係雞個時唔見你咁大反應

原來你就係on9司令
之前facebook唔係post左條片爆bella大穫咩???
做咩又del鬼左 我未睇呀
個時係on9 gp扮撚晒慘又話係借人部電腦唔係偷
點知原來係偷黎拎人地啲對話 btw還晒錢比人未???

帶頭盔先，公開相黎

老馬都J得落

睇唔明佢打乜

比d同情心唔好笑人啦 佢都好慘架啦

佢屋企人仲慘

呢個咪電競人妖

仲好似呃埋手足錢買手機?

家下開post恥笑佢同班毒撚都要你批准？

想當年小學雞嗰陣偷偷地買點數
依家啲小學雞走去比錢條女

多隻香爐多隻鬼 睇怕想膚妓死好耐架啦

膚妓坦撚左咁耐 隻陳妓咪又繼續開台昆水

以前偷偷地課金打機
依架偷偷地課金打飛機

鹿都還好 隻馬真係好撚醜喎

重點錯到冇眼睇

當飛機盃個觀感靚晒

靜係諗到小朋友XXOO

打個J先

唔好推呀你老母

第3張咩料

痴撚線300蚊？

值30蚊既野 , 賣300蚊
patreon 賣淫相 , 每月100蚊(USD)
條女發過豬頭

想食軟飯

收皮啦佢

fb on9 gp之前大把佢嘅花生食

真係唔知重以為佢最出名係做電競人妖

想問唔知vise俾人偷左定點 總之冇咗幾千蚊 之後有個毒撚pay me比反錢條女 個女主角係咪佢

咁癲

個個係蔥蔥阿

屌 真係成班都癲癲地

喪屍咁款

已經濃妝 成層粉

傻仔日日有，賺唔停

攞d錢去買個飛機杯好過啦屌你

雖然我隨口講，但既然人地直播左，我都唔好意思再講咩。

連洗錢都要管

Deer (2016年)

Deer (2019年)

咪ON9啦, D毒撚一定會拎條繩黎劣鳩

想知有幾顛
未聽過唔好打面

有陣閪徐味係貴D，日日拎條繩磨屄都要成本架

條臭雞仲要唔認喎，人生織到一撚真係勁

依個仲經典，原價買抗爭衫轉手高價賣食人血。

電子妓女。佢隊野有人真心打機?

阿占

Cls 點解全部淘寶都搵到
唔係反共咩

ge 買左未？

人地係IG扮緊可憐

選擇性cap圖扮可憐
碌到呢個comment 啲牙對眼盲撚左

大家好我係啲牙忠實fans屌牙

啱哂d毒撚同狗公去獻殷勤, 分分鐘又有傻hi送錢俾佢, 叫佢唔好唔開心

600多謝❤️❤️愛你

人地堅稱直播穿手繩係堅野

那來的自信

兩隻手兩隻腳 不如買四條啦

Deer 係手足來架，不要分化，thx

分化✔️

推

證據

堅唔堅都唔係重點 咁先係做生意 D牙叻豬黎
買個班傻鳩先反智

deer好黃架
d錢一定係幫手足
大家唔好咁

鹹濕仔

你唔專一D牙

都係果句:證據

留名果D嚇撚死你

d囡冇個得

幾時整番個毒撚合集

啲牙BB母胎單身佢自己講㗎

唔扮下單身 毒撚點會覺得自己仲有機

成撚日喺SHF拉打Group見到呢件柒碌

失縱23年男朋友？咁黑貓係咩?

呢張好笑..

D牙知你有睇連登WO
唔回下呢張點解?

中學已經出晒名係雞，仔都唔鍾意佢何況係女

on9少陣啦
淘寶一search幾百間賣同款啦

對於網絡上嘅言論，我希望連登仔認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉DEER人生，以免引火燒身、自食苦果，你提到的內容有誤，完全是別有用心，抹黑Deer，你們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心。

屌哂你地班毒撚老母啦
依個世界買野都係你情我願
你理撚得人姐 我一百萬買佢一條手繩又關唔關你事？
你地落街買野全撚部係咪肯撚定一手無比人賺過幾水呀？
拎出黎講為咩？咁撚巴閉未自己淘落黎賣囉
出面賣衫賣鞋賣乜柒都係咁架啦 用撚左腦未？
定係你地班毒撚唔識出街買野？
人地就算係淘又點 買佢既未又係fans
三九唔撚識七你會唔會買呀？比你都唔撚會啦
買得都係支持 都係心意 洗唔撚洗你地批評？

一買一賣✔️

對於deer的舊相,閣下有咩睇法?

連登仔笑佢賣垃圾手繩 笑毒撚買又關你撚事咩

佢會話

我就唔知邊個deer,唔係佢fans,見到你地班毒撚係到咩都屌,睇唔順眼姐
咩都拎黎屌

又如何？係人都有過去
比你地拎出黎笑 好撚低趣味🤷🏻‍♂️

無呀 純粹睇睇你地咁撚不智去笑依件事 又忍唔住未反映下 你有意見咩？

我就唔知邊個deer,唔係佢fans,見到你地班毒撚係到咩都屌,睇唔順眼姐
咩都拎黎屌

關你撚事? 關你撚事? 關你撚事?

認真 成撚日為屌而屌 係唔撚係都拎出黎講 好撚低質

過你老母去?
上面張圖暗示自己咩失撚蹤左23年男朋友
比幻想毒撚佢仲係處女?
係人都知佢以前條仔係邊撚個啦
笑佢又關你撚事?

咪撚on9啦 就係你依啲人 搞撚到個個死氣沉沉 咁關唔撚關我事呀

cosplay D牙？

我笑鳩佢搞到佢死氣沉沉
又關你乜撚野事呀請問

我講手繩 你就要講相 我一撚定要知既 洗唔洗知你老母塊閪咩色呀？

你老母西
你唔撚知你又入黎關人撚事?
咁請問關你乜撚野事呀?

依家邊個死氣沉沉 ? deer係IG睇落仲好開心喎..

咁我鬧下又關你乜撚野事呀 收皮啦

你鬧乜撚野其實真係唔撚關我事
你屌埋我老母都唔撚關我事
咁我地討論又關你撚事?
你又入黎關鳩我地撚事?

我講手繩呀 搞撚清楚未呀 我段野有無邊句講相呀 訓撚醒未呀師兄 係咪對住deer打飛機打到shot撚左呀？

佢開心佢既事 屌我見撚到你咩都屌就想屌尻你 得唔撚得？

你傻撚夠西未?
一入黎就問關人撚事?
討論乜撚柒野都要關你事? 定關佢事定關邊撚個事先討論得呀?
屌你老母
死氣沉沉? 關我地鳩事咩?
家下咪係到拆鳩緊穿佢西洋鏡囉
唔撚關你事就死撚返出去啦
係到入黎關人撚事 關佢撚事 關我撚事 死傻閪

你終於知唔撚關你事啦？死撚埋一邊等消息啦

我地拆緊春佢西洋鏡關你撚事咩 屌你老母
仲撚係到入黎關乜人撚事
死傻閪 用撚下你個腦睇下你第一個回復先再撚同我講野啦

咪撚on9啦 咁不如真係討論下佢咁賣手繩係咪關你事？

毒撚算吧啦,係連登幫女神講野唔會加分,D字數留係IG都可以加小小印象分
都會比個心心你

見到佢咁串 係人都想屌尻佢

唔撚關我事架
唔撚關我事唔撚講得?
我家下就係係到笑鳩D毒撚買相
笑鳩班毒撚買手繩
再拆鳩穿佢扮咩撚野23年無男朋友?
咁點呀?
咁請問下你
關你撚事?

你係唔係比我放左上黎?
你係邊一個?我想笑下

我係唔鐘意你地拎佢黎講 明買明賣 屌洗閪你地討論咩

你唔撚鐘意我地就唔撚講得?
你笑撚死人? 你邊撚位阿..
睇你呢句咪又係D傻鳩毒撚幫女神出頭?
唔鐘意你地拎我女神講
笑撚死人咩?

一買一賣✔️

我想問一下,閣下23歲定24歲?我想係DEER FANS入面搵到你

我唔是牙陳fans
只係睇唔順眼你地拎人嚟講

我係唔鐘意你地拎佢黎講

抵你老味西係廢青啦
咁撚弱智都講得出
得閒就上下你女神IG留下言
唔撚好係連登強出頭啦傻閪
強出頭唔撚緊要
唔好乜撚都關人撚事
顯得自己成個傻仔咁撚樣咋

連登佢又唔會自爆,都唔知為女神出頭做咩咁樣加唔到印象分的

自己計啦.. 23-24係呢個年紀啦

可能女神會cap低然後表揚佢
佢再dm女神

出曬名臭雞

DeerBB,我今天在連登幫你教訓了佢地❤️❤️成班毒撚黎,冇一個駁到我

買啦買啦
你班傻西課唔夠金啲牙唔會覆你嫁

幾年前買過
個店主會比材料包你
之後send教學片，望住織
有唔明可以問返店主
所以某程度真係佢自己織嘅

唔使理佢地 佢地妒忌你天生麗質賺咁多錢咁多人喜愛

嘩 咁夜先黎開戰 仲要句句粗口

呢個世界就係咁 毒撚快d 買來j

成半日無睇lihkg 一睇番就突然咁樣
明明想早啲訓

Deer讚好你傳送的 1 個訊息

依家現成 織都唔洗

你係唔係係deer留言

自己profile 係 一串英文之後23y 果個?

係呢 我買咗你patreon最貴嗰個plan
啲相好正

笑到抽筋

Deer讚好你傳送的 1 個訊息

係呢 我買咗你patreon最貴嗰個plan
啲相好正
已讀

"我係唔鐘意你地拎佢黎講"

睇得出你係FANS啦
死毒撚去買手繩啦屌你老母
睇死你BLOCK柒左我架啦
不過我都想講 係唔關我事
但我都笑柒你同屌你老母呀

希望你可以繼續你嘅事業啦
我會永遠支持你㗎

駁唔到

討論下D牙既商業策略同佢班僱客既心理因素就起哂剛 亂咁吠

你兩個....
關唔關事都可以拎嚟討論

有無玩生化危機3嫁
Deer班僱客咪果隻煩膠復仇女神
追到你要用電磁炮先殺得死

咁你今日donate左未呀

cap圖放story

好彩仲有你地😭😭黎緊我patreon會更新多d相,記得要多多支持🙆‍♀️🙆‍♀️

屌你好撚毒呀

巴打

女神都唔覆機

咁你就唔識了
要🥺🥺🥺🥺<呢個

學到野🥺🥺

屌 笑撚死

精彩

你呢個毒撚都算有得救
比我地講幾句就醒番收聲
以為d錢留比星火
唔好用黎買相，用黎整容都好啊

錯字自膠

雖然有好多人唔認同我🥺 但係亦都有好多人支持我🥺
多謝一直以來支持同鼓勵我嘅人🥺❤️

🥺🥺🥺俾RispyLau用爛曬啦

之前就笑鳩人死阿媽
今日淪落到要靠IG乞人讚拎成就感
真係一隻可憐

Ching有料

聽日會唔會俾女神擺上ig度批鬥㗎
我咁支持牙陳 唔是要俾人鬧呀？🥺

靚又唔夠d牙
實力又唔夠夢兒
cosplay又唔夠fu9

佢就下世努力啦,或者學人整容都ok

我居然唔識佢

deer 依家比你見識下 毒撚錢唔係咁易賺
100美金1個月 收錢收得你咁撚爽

叫條毒撚去站務台投訴啦

好驚
Btw條友中文攞U？好難睇

成班毒撚係娘娘個ig圍爐取暖
小撚心比你個娘娘告鳩你地性騷擾呀

你好連先生,佢地蝦我女神

呢d紅繩唔係做雞先會戴架咩

😂😂😂

驚閪咩
訓醒又新一天

班毒撚唔sd比佢睇重好心情啦

無錢比唔係諗住咁邀功嘛

所以話佢地現實溝唔到女

你真係唔識㗎喎
有女神手汗味嘅手繩梗係攞嘢包起佢
再世世代代傳落去㗎啦

可能過兩個鐘又有堆千字文 而家諗緊點打

講起又似

望住d相夠啦,溝女做咩
deer fufu 一生推
佢嘅幸福就係我嘅幸福

Deer既一隻護主犬
Deer唔方便出手既佢會幫口亂咬亂吠

女神嘅頭號護主犬居然唔是我

恩客

是但啦

隻臭雞陳妓原來會mon post 原來咁在意又唔敢出黎挑機

比恩客玩完屎比周圍唱

佢地呢啲咁低質 死毒撚唔夠膽dm女神親自關心人

我出個post咁多人買
Deer不如我地拍住上
我日日開post數你
一定發達,以後你賣野,我開post,幾有前途

留個tg比你,齊齊呃毒撚

屌你老母啦
人地條繩塞過落個閪又話你聽咩
啲毒撚買完返去一路索一路打飛機不知幾爽

我以為你又入黎問 有乜問題

唔明

毒撚們好心你地慳返啖氣吧啦
留乜鬼言安慰娘娘丫
你娘娘心諗 唉 你班死毒撚
有排先回得晒你地 唔好留言啦 乖乖地比錢我得架啦

攞嚟買陳雲戰鬥碗好過啦

我都以為佢重整旗鼓 捲土重來！

陳妓fans係咁上下 咩人就吸咩fans
又想起人底啦 樓主有咩遺言好講定

毒撚乖乖地俾錢啦，講咁撚多

最後我想講
#光復香港

記得買我patreon新相

都話有閪水味嫁啦
毒撚驚俾人搶晒唔講出黎

證明有人上連登放左個屁 臭到人都唔記得

又真係無本既

唔撚明

毒撚真係好可怕

真係好搵

明明個post係讚緊佢商業奇才，點解啲fans會咁嬲

陳馬

佢幫一個踩一個

我都唔明

Cls 精神分裂

咪係囉
係咪姐係曲線話女神咁樣係呃人錢 手繩唔值呢個價

你點知的

全部都唔覆，落單先覆

唔借機嬲
邊有正常句子留言講下

比人讚同like

唔比錢唔like的

300$會唔會過份咗D

你唔使知我點知

但首先你要知

我個心無穿窿

亦都唔識峨嵋招式

咁大個人都仲要毒撚安慰
可唔可以成熟少少啊？

毒撚安慰=比錢

人地大個女黎好識諗

呢D先係高招
等D毒撚以為可以同女神傾計
隨時毒撚安慰2野就話跌左錢 又比人呃左錢個D
等毒撚科水啦

我當然值！！！我當然值！！！我當然值！！！

等等

個重點好似係

100鎂都要儲？

佢而家唔係同舊登個阿風一齊咩

唔好講笑
女神會嬲

係一齊

又邊使分開去日本

100美可能已經係毒撚既食飯錢毒撚儲起100美食飯錢都要買淫相支持女神幾偉大

屌
睇錯

以為雞翼

你jm9

要weak了

宣傳撚？

妓女回憶鹿—手繩的回憶約定。

出多本書比你地幻想同佢拍過拖，手繩做憑證 都仲得 毒男終極幻想 冇都變有

好肉酸 好污糟真係

之前d男朋友會點睇

咩點睇

心諗咩花式都玩過晒 又含又扑
理得佢

秒咗個傻仔

咁你後面係專呃毒撚嘛
btw睇哂啲cap圖好撚似邪教

Zoom 大d先

姣what話？

我記得以前d人稱呼佢做deer教
話佢d fans好似教徒 , deer就好似教主咁迷惑緊d教徙

1m我都買

我賣埋樓 你1m拎出黎講?

先生麻煩交會費

唔撚係呀

好靚呀 買啊～

真定假
阿風唔係有女友架咩

心痛啲牙好想可以親自照顧佢

想問deer邊到隆胸,因為我個fd beer都想整整佢，dm佢block鳩左我

唔好理D連登仔,佢地個個都毒撚黎,我女神點會咁講野

支持d牙
你班毒撚唔識野

督尿好黃
唔係係ig story post 兩張文宣就係黃架

真係笑死

應該行出街好有自信
以前免費扑過條女, 而家竟然係好多毒撚連粒lin都未見過就洗得多過叫雞嘅錢

笑到我仆街

仲繼續俾佢呃既人係咩心態
買佢相都係咁on9
俾人姣幾句就咁 又唔係有得扑野
你地簡直係男人既恥辱

首先依家佢講咗啲嘢係佢自己整

你話佢唔值 呢啲只不過每個人唔同睇法

好似我自己 鍾意睇日本嘢 唔睇韓國嘢
我覺得日本啲明星一個簽名賣到5000蚊hkd我都覺得抵屌
但係韓國啲idol我會覺得100蚊都貴

樓主唔好下下用自己把尺去度人 見人發達就妒忌心起咁講人 你唔鬧吓啲明星一樣爛鬼周邊賣幾百蚊? 樓主冇得屌又要話人係雞 真係可憐

利申 唔係佢fans 講大話個肺即花
只係睇唔過眼樓主咁肉酸重以為自己好撚醒

樓主收皮啦
人地連自己啲好朋友好隊友份人工都要拎埋
佢係唔會比錢你地任何一個人賺嫁

btw佢之前仲話出錢請人剪片，然後成堆兵仔留言話可以幫佢
免費(或者廉價)勞力get
幫到女神做野係我福氣，要我貼錢都ok

仇女✔️
仇富✔️

你有啲遲入黎，建議爬文先
同埋呢，係電子雞

你呢啲技倆上面好多人用過了，試下諗下其他

學識連登個玩法先扮啦
上面個23歲都出過下post 你個30萬P牌一入黎記咁大反應，好易露底

發大財

冇咩話學唔學識 我都係有個句講個句
家下人哋真係自己整出嚟賣畀人 明買明賣 我見唔到有咩問題
你話我p牌我用返另外個ac覆你算 廢事畀你多樣嘢講我

再重申 如果我係deer fans死全家

見到樓上一班又話佢偽手足個啲
人哋使唔使喺你面前扔火魔你先話佢係黃?

佢好過一大班賺人仔嘅人啦
同埋講咗幾耐唔好鬥黃，批鬥同路人
連登仔再係咁樣只會令黃絲越嚟越少(同埋連登仔邊會真係出去，最多咪留喺屋企睇直播,睇下有邊隻臭雞 之後開po數佢)

鬥黃✔️
明買明賣✔️
分化✔️
背後✔️

又同我講資格論，唔想又po多次搵律師張相

我都唔知我覆你jm9
你係唔係成日去女僕cafe啲毒撚黎
你啲女成日收工就落太子搵我地飲酒

毒撚真係好恐怖

我冇話過邊個黃啲 邊個冇咁黃
只係想講既然佢都係黃嘅情況下 樓上班人冇必要喺到檢查佢夠唔夠黃 (呢點我唔係講樓主,我真係冇爬文 唔知你有冇講)
但可以確定嘅係佢一定唔會係藍先

想知更多樓上班人講咩就爬下文啦，你條底褲黃唔黃？

本身想入嚟話自由市場各有各買
但呢個話無拍過拖係誇撚咗
定係當佢唔存在過幾撚慘

係要咁先多人比錢

sorry請問我有冇去關你咩事
你想知咪喺啲女僕cafe捕下我 睇下我幾時會出現再當面指住我嚟笑囉 見到(嘅話)你都未必敢啦
唔夠我講喺到玩起底

唔覆癲佬了好鬼嘔心 對住漫畫打J

樓主真係好撚肉酸 見人哋賣條爛鬼手繩都賣到300蚊一條 仲要一大班毒撚狗衝去買 自己乜柒都冇只可以上連登數臭佢

我都覺 嘔心程度同你差唔多

唔係藍就唔可以屌啊？
佢去到運動中期先出吓文宣攞個光環
老老豆豆 生日開個台一晚4000USD
Patreon一個月100美最少有40個人課金
剩講二月 用7.6計返港紙都有六萬
仲未計啲女神開光手繩仲有部夾公仔機
有冇見過佢用啲毒撚錢去支持手足啊？？？？？
有冇見過佢去黃店打吓卡啊？？？？？？
唔係話資格論要分化要批鬥
但如果講因為黃要支持佢/唔準屌
我淨係睇到佢拎個光環
唔使你落場打卡 都唔使你戴豬咀自拍
做得KOL（佢自己話自己係全職KOL）
而你都標榜以黃㗎嘞
做多少少文宣好難為咩 用你嘅影響力好難咩
佢好姊妹Rose Ma都叫畀人知佢有落到力
Deer黃？啲牙囉
Po吓新聞話「真係好嬲啊」咁就叫黃

係黃就唔撚會幫隻咩笑傲江湖m宣傳啦

啲牙掂過架 好值錢架

毒撚錢真係易呃

呢條垃圾當年靠nogamenolife 嗰班人carry 上鑽石就覺得自己好撚勁
一入去twitch 講騎士團就秒ban
你老味波比點出裝都唔識學人打上路去比賽
咪玩啦垃圾

講黃你講fu9都冇咁嬲
人地六月九嗰晚已經畀狗咬過
呢條女真係乜撚都睇唔到

花樽黎

佢個陣隻石頭人 唔撚插眼比人gank爆又屌自己打野唔幫
Chat room d騎士團係咁附和佢

電子莖妓係咁上下質素啦
係勁既，就唔洗賣相啦

港女潛伏期：
14-18歲果陣，青春無敵，只要你唔太樣衰，基本上唔會冇男朋友。因為一定有男仔追，情竇初開半推半就又一齊左。呢個時候，個處最容易比人食，開心咪得囉！（果到仲粉）

港女第一期：
18-22歲果陣，青春仍在，進入花花世界。係Ocamp識到個新既，開始同現任比較，覺得現任好唔成熟同好多不足，最終受唔住誘惑棄舊迎新，拋下一句「come on James！」同時覺得「男追女」係必然，亦發現「原來可以有更好既選擇」，跟住無限收兵，玩弄男人於掌心之中。呢個moment可以話係港女一生既頂峰，三個字「冇得輸！」嗱！個處一早就冇左嫁啦！於是好容易就同人做愛，做愛次數極速上升！（開始黑）

港女第二期：
22-25歲果陣，離開校園，投身社會，知道錢既重要性。覺得昔日既籃球隊隊長，搞笑幽默開朗型男仔通通都係笑話！係公司遇到有錢男士，即進化成拜金港女， 自此用「上進心」同「安全感」去量度男人，平凡既男仔絕唔會睇得上眼，最多只收佢做兵當做後備。將自己睇高一線，覺得男人其實都幾易得到，當然做愛已經係家常便飯！（黑黑地）

港女第三期：
26-28歲果陣，青春難免走下坡，但依然以昔日把尺去量度男人，心有不甘但仍然覺得The best is yet to come！因為以前都係男追女，所以我只需要坐係到等就自然人要！！明明以前都係咁架！！！（黑哂）

港女第四期：
29歲或以上果陣，發現完全唔夠後生女爭，知道自己真係老啦，於是開始心急！昔日既平凡男初有小成，開始後悔錯失潛力股，覺得男女唔平等。因為女人冇男人咁襟老！但呢一刻，完全忘記自己後生果陣，所得到既風風雨雨、萬千寵幸！（牛肺）

之後，開始抱住搵人埋單既心態，好唔容易先識到一個男朋友，但由於過去累積左太多黑歷史，一被問到過往既事，自自然然扮聽唔到。但被問多兩問，突然比達上身西口西面咁話：「我都講左唔想提囉！你係男人黎架！如果你真係愛我，係唔係應該尊重同錫我先？」

幾年後，唔明點解男友遲遲都冇計劃結婚，不斷係到冥想，係咪佢唔愛我啦？如果愛，點解冇計劃結婚？佢知唔知我唔等得？知唔知結婚對我地女仔黎講，係一個好重要既承諾？萬一佢拖到最後同我分手搵第二個，咁我點算？唉！點解佢可以咁「自私」唔考慮我既苦況？知唔知我青春係有限？佢係咪浪費緊我既時間？？？

進入婚後生活，心裡總是不甘平凡生活，不斷搵自己老公同其他人比較，埋怨佢冇樓、冇車、冇錢、冇上進心，漸漸失去安全感。心諗：「唉.....我真係苦命一世，竟然要同呢個死佬捱！真係好後悔嫁左比佢，唉......」

港女末期：
最後，搵人埋單不逐同得唔到任何男人果陣，就開始埋怨世上所有既男人都係賤男，自我自慰覺得單身先係最好。一方面，詛咒結左婚既人一定會離婚；另一方面，係公司大耍手段，恃住自己係上司、老屎忽玩公報私仇，玩鳩啲下屬，務求令個個都OT冇時間拍拖！！（？）

總結：
其實睇返港女成個人生，都真係幾bitch下！咩時侯都要嬴，以自己利益為先，自私到核爆！果然－－「雞，全部都係雞」！！！

睇番個標題先啦 講緊專呃毒撚啊
相同繩都係呃緊毒撚啊
佢自己都知毒撚因為係佢整先買
咁所以300蚊就無問題?
呃人單身左23年無問題?

其實買呢啲野既人真係比好嘔心
$300不如去幫襯黃店 捐比手足唔好？
仲未計usd100買相同直播課金個啲
真係唔明追呢啲電子妓女既人係咩心態
你話佢好撚靚又唔係 好撚大波又唔係
又唔係好撚識打機 又唔係有專長有內涵
只係mk妹一個 英文字都唔識多隻 有咩咁吸引kpop紅個啲 起碼都下過苦訓練過啊 佢？我都想知佢影一兩張相邊到下過苦功
咁樣只係反映咗追隨得佢既人都係咁on9 咁無內涵

電子競妓係咁上下啦 你估個老細真係睇中佢有實力咩

利用毒撚賺錢 ok 不竟有呢類on9仔既存在
但唔好太過份咁大食lo
搞到越黎越多人覺得好好搵
個個出黎搵人笨 咁就好大件事

仲cheap 過做雞喎真心

未又係睇樣～diu

師兄邊到見到？

有隊友話佢遲到早退唔訓練
但佢都係手足 唔割！

有西水味都值既

利申唔打電腦既
條女邊忽靚呀？成撚個阿嬸咁

而家淘寶重集運到架臭雞 衝出黎護主笑死

生日開台 話寫信比未來男朋友

日日都扮A0

毒撚又接受到

咁撚樣既亞絲娜係唔會有桐人

史萊姆都比多你

依隻電子臭雞

要競價上件有女coser賣三條
加埋bid到上六千

好過一開就300

其實都唔係想像中咁奇才

因人廢言咪你呢d

毒撚嘅小小世界真係好單純

咁鐘意皇天擊殺咁薑殺埋連登,你老味偽黃陳妓

咁都諗到 笑死

啲乜鳩球星簽名球衣炒到幾皮嘢咁又點計？
市場經濟，一個願買一個願賣何呃之有？
笑鳩人毒撚，你咪又係喺連登屌人就巧撚威威

最好笑係有個台灣人向佢表白之後deer 回比賽加油 但係條友早就冇比賽打

笑撚死比人屌到閪到黑埋仲要係到扮純情 a09

啲牙粉絲係咁攞球星偶像嚟比較
但係球星要練習 要比賽 運動量一般人跟唔到
偶像要保持體態 要唱歌 要跳舞 要表演
啲牙呢？有咩技能？
佢日日話工作工作好忙好忙 想問有咩工作

唔理 總之連登毒撚就係妒忌人搵得多
我唔理我唔理我唔理
利申真係唔是fans 係路過睇唔順眼想申張正義

又係呢條岸鳩樓主

嘩雙重標準到
前面話唔好set咁高標準睇deer是咪黃
下面話連登仔冷氣軍師

btw你隻ac15萬有返咁上下年資應該聽過連登不可以有分身吧
無意report只係好奇點解要轉ac討論埋一件咁無聊嘅事

我純粹回果一句好爆 , 唔係話我聽過

追問兩次

睇黎日日係屋企扑野笑鳩d毒撚送錢俾佢洗

我唔準你咁講 我d牙好大波架隆胸後

扮A0係咪顯得清純D?

智商未開發

訓左 專揀少人個時衝入黎

以前有個Post話 隻臭雞比人屌過屎眼

D牙淫底架

6K

事實係毒撚錢易呃咋
屌醒班毒撚仲好啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

到底呢個post要唔要開2

就你啦

屌得醒先

臭雞扮A0都信

幫你撚埋（2）個標題
電競財技女神Deer全盛時期可以昆到幾多毒撚錢 ？

有咩問題，每個人都有過去❤️❤️

臭雞可能全身得屎眼係處
其他洞全部萬人斬

而家係毒撚
拒絕嘗試
害怕失敗
害怕被拒絕

Softporn同經營比到佢地所在需嘅慰藉

所以原來唔係佢哋溝唔到女啊
原來佢哋從一開始就根本唔需要溝女呀

有錢就儲下啦

留名

似玩野多

似

其實幾多細拎老豆老母錢課金俾班電子雞
班女諗落賤格到

你老母 認清楚邊個先係手足
旺角隔離街開打 佢老母臭閪 打完卡返去打邊爐
手足？？

一定笑到仆街
望住D ON9比錢自己洗,訓著教都笑

#光復香港

上個月都搵左十幾萬 如果呢一年keep住應該上車冇問題

出現了

佢地覺得自己咁講好型 條女出晒水

我都想講好耐陳妓同馬妓根本就係偽黃,D人思想仲停留2014佔中果陣

堅我都覺 不過好撚柒懶係真 以前係電莖又成日遲到 冇團練 又玩手機 依家12月單都可以拖到4月仲未完

幾十歲人......睇佢應該婚都未結未有女...

咁下個po叫扮A0呃毒撚懶閪?

好多女係咁啦

港版霍哥 都有人鐘意

Deer點解你之前有男朋友要扮A0 ！！！欺騙毒撚感情！！

more?

點解唔係平分五份?

跪求popo絲整個deer 男友list

上個post唔係有人話一個人袋成隊半份糧咩

陳妓一個食左半條TEAM糧

好多出去玩嘅相都冇肥夢
開台嘅時候後面有講有笑,夢兒成日冇人理
前ig開post割左夢兒,仲有一個笑夢兒屋企人過身
肥夢最認真對條Team,場場女人比賽carry,瘋狂自己練習,同台仔互屌,打機輸到喊輸到自閉懷疑人生都有

其他人就賣相呃毒撚
講電競肥夢真係香港女子第一人，唔係講實力，係個心

利申，肥夢pr公司打手，收緊20萬一個月

佢自己都話笑死, 賺毒撚錢賺到笑死

無計 太多毒撚
勁昆水

同埋肥夢有毒撚搵會直接叫佢咪咁多性幻想
唔會比假希望毒撚
可能就係咁唔係太多人識,個台都少人睇

咁佢而家點

做毒撚都要醒少少啦
可以donate比d good show
但係唔好donate博佢地所謂既女神留意佢
你donate100萬 話唔定屌到佢既
幾百蚊就想人理你 真係咪撚on9

Ps 有一百萬 自己點玩都得 使撚捐比佢

冇啦,好似早幾年有機會去外國打比賽冇珍惜到
依家都少左打機
可以話成個青春哂撚左係PDQ到
不過係LOL界,佢個名都幾響,起碼鑽石大師嘅人都比佢雷過,當然有CARRY啦

總之PDQ個朵就係呢個肥夢打番黎,唔賣樣唔賣身材,靠實力打番黎

比依班毒撚做壞哂個市

咁撚仆街

肥夢一季打千幾場RK練習
電子雞一日就呃千幾美金

班毒撚真係痴撚曬線

夢兒又俾人抽水

肥夢一季打千幾場練習
電子雞一日呃毒撚千幾美

仲有人爆話勒索要加人工 唔加就唔打比賽

最近有次夢兒直播話佢同某隊友跳槽
但係第二間電競公司老細唔想要佢隊友

佢隊友咁極品無人工加就唔打比賽
唔想要好正常

我記得個時肥夢係做金融
鹿有係ig story post過上去探班等佢收工之類
仲要唔只一次兩次 幾fd咁
而家又比人割蔗又比人笑屋企人過身
啲八婆真係閪撚到 點笑鳩人都唔好拎人地屋企人過身黎笑丫

女人嘅世界就係咁

你唔做bitch就無競爭力

你問我女人點樣明爭暗鬥？
你有無睇過鬥雞

反而想知Rispy以前既中學黑歷史
聽講佢以前讀青衣間明愛聖約瑟中學

痴線佢一定係處嚟

Bf SP

港女潛伏期：
14-18歲果陣，青春無敵，只要你唔太樣衰，基本上唔會冇男朋友。因為一定有男仔追，情竇初開半推半就又一齊左。呢個時候，個處最容易比人食，開心咪得囉！（果到仲粉）

港女第一期：
18-22歲果陣，青春仍在，進入花花世界。係Ocamp識到個新既，開始同現任比較，覺得現任好唔成熟同好多不足，最終受唔住誘惑棄舊迎新，拋下一句「come on James！」同時覺得「男追女」係必然，亦發現「原來可以有更好既選擇」，跟住無限收兵，玩弄男人於掌心之中。呢個moment可以話係港女一生既頂峰，三個字「冇得輸！」嗱！個處一早就冇左嫁啦！於是好容易就同人做愛，做愛次數極速上升！（開始黑）

港女第二期：
22-25歲果陣，離開校園，投身社會，知道錢既重要性。覺得昔日既籃球隊隊長，搞笑幽默開朗型男仔通通都係笑話！係公司遇到有錢男士，即進化成拜金港女， 自此用「上進心」同「安全感」去量度男人，平凡既男仔絕唔會睇得上眼，最多只收佢做兵當做後備。將自己睇高一線，覺得男人其實都幾易得到，當然做愛已經係家常便飯！（黑黑地）

港女第三期：
26-28歲果陣，青春難免走下坡，但依然以昔日把尺去量度男人，心有不甘但仍然覺得The best is yet to come！因為以前都係男追女，所以我只需要坐係到等就自然人要！！明明以前都係咁架！！！（黑哂）

港女第四期：
29歲或以上果陣，發現完全唔夠後生女爭，知道自己真係老啦，於是開始心急！昔日既平凡男初有小成，開始後悔錯失潛力股，覺得男女唔平等。因為女人冇男人咁襟老！但呢一刻，完全忘記自己後生果陣，所得到既風風雨雨、萬千寵幸！（牛肺）

之後，開始抱住搵人埋單既心態，好唔容易先識到一個男朋友，但由於過去累積左太多黑歷史，一被問到過往既事，自自然然扮聽唔到。但被問多兩問，突然比達上身西口西面咁話：「我都講左唔想提囉！你係男人黎架！如果你真係愛我，係唔係應該尊重同錫我先？」

幾年後，唔明點解男友遲遲都冇計劃結婚，不斷係到冥想，係咪佢唔愛我啦？如果愛，點解冇計劃結婚？佢知唔知我唔等得？知唔知結婚對我地女仔黎講，係一個好重要既承諾？萬一佢拖到最後同我分手搵第二個，咁我點算？唉！點解佢可以咁「自私」唔考慮我既苦況？知唔知我青春係有限？佢係咪浪費緊我既時間？？？

進入婚後生活，心裡總是不甘平凡生活，不斷搵自己老公同其他人比較，埋怨佢冇樓、冇車、冇錢、冇上進心，漸漸失去安全感。心諗：「唉.....我真係苦命一世，竟然要同呢個死佬捱！真係好後悔嫁左比佢，唉......」

港女末期：
最後，搵人埋單不逐同得唔到任何男人果陣，就開始埋怨世上所有既男人都係賤男，自我自慰覺得單身先係最好。一方面，詛咒結左婚既人一定會離婚；另一方面，係公司大耍手段，恃住自己係上司、老屎忽玩公報私仇，玩鳩啲下屬，務求令個個都OT冇時間拍拖！！（？）

總結：
其實睇返港女成個人生，都真係幾bitch下！咩時侯都要嬴，以自己利益為先，自私到核爆！果然－－「雞，全部都係雞」！！！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

警世，唔好再做傻仔，人地做樓奴都有層樓
你做貨金毒撚毛都ｈｉ 唔到
做臭個風氣
而家ｄ港女已經好撚串
遲下應該 條條女連ｄ普通樣都做埋電子他媽哥池
你約佢出街 佢就比條ｌｉｎｋ你貨金
你ｄ貨金毒撚就當人神咁拜
人地放下ｄ淫相話自己係黃就輕鬆上樓 晚晚同ｄ私樓／ｍｋ仔過夜

溝唔到女？識唔識叫雞呀？識唔識打飛機呀？
你咁有錢點解唔去支持下黃店 比錢ｄ前線／６１２基金呢？

仲貨緊金 仲比港女收緊做兵既人聽撚住

溝港女，萬劫不復！
貨臭雞，無間地獄！

佢係爆donate上限2000

冇錯

陳妓有一日直播收5000鎂

抵佢上到樓 唔洗做

你理得佢姐，有人買有人賣
怨你老母生到你咁樣衰囉！

邊一任女朋友先
之前見佢FACEBOOK成日表愛喎
咩唔愛dear jane 只愛deer chan (之類)

你係底線呀?

傳聞散咗

當肥夢係兄弟

表白姐
真係一齊咩？

cls肥馬都有人吹捧世界級

唔撚係呀嘛 肥馬條肥閪

見過肥馬話阿風，佢講D牙個陣講「唔想知你地d家事」
係咪真係一齊我唔知呀，但似囉
但而家仲係唔係就唔知了

好奇一問

也水係阿風啊？

唔撚下呀
又吳若希又deer，以前阿風仲話自己毒

係 , 我睇過佢facebook 3年前既相 , 同依家都相差幾大下

係 事實

呢個都係事實呀 所以後尾咪簽咗兩個新

鼻哥窿就處 佢食過無數咁多個人 教練都食ed

一陣又講架啦

簽得我都因為我個樣姐
唔通因為我打得勁啊

馬臉不再
個鼻隆到佛祖咁高
有傻撚課金ipad都可以變駱駝峰

成個人都好假

佢依家轉坐uber

教練就好啦

呢條臭雞，有個朋友親眼見住佢係某個娛樂場所入咗一班老細嘅房，入去做咩自己幻想。

Lofs 食過

毒撚呢

港女肯除乜都得

做著佢隊友真係慘

呢個社會係咁 女人肯除衫就搵到錢

乜嚟

我仲以為lofs食唔到

綠光普照

More

唔係呀嘛睇ig d相幾靚又白滑架噃又眼大大

佢隊友ON9到份糧俾人抽完水到成隊野摺埋
都當deer好姊妹幫人護主話人死媽

貪錢到痴痴地條女

CLS

樣唔同
身材再發育

more

推呢個
好癲

完咗啦

毒撚就係好得人驚.....

陳妓同馬妓等摺啦

Black ruby正啲

同mk玩完 搵毒撚買單 啲牙人生勝利組

講緊咩?

睇返佢以前啲相 忽然大波呀？

夜媽媽都有人睇

真係有戇鳩仔會買三舊水一條垃圾繩

笑撚死

佢地智商低過10唔好恥笑佢地啦

睇下隻肥馬收晒皮就知仆晒街啦

我諗佢cafe5月開返會轉名 同做返幕後

名太臭

係

藥房 金舖
而家夾公仔機 cafe 冰室

幾時先執哂
做返正常數量

香港人係咪真係窮成咁
物理同心理

係咪整過對波？

有巴打又話佢間夜總會情人節果晚生意好好既

人地話係第2度發育

全部恩客要一早book台 有book先比入
仲整埋曲奇餅送比恩客

自己私底下同班女日日叫春話淨係想做愛唔想拍拖

好撚中pt

今日條友俾人煩到po IG Story

真係唔係幾明點解咁大個人都可以被迫
呢條友太撚假啦

淫底 個次生日會專登低胸 上陣飲到勁醉

比人刪左

你睇吓佢ig 啦
毒撚想佢講生日快樂

臭G 把聲勁難聽

[url][/url]
真係好難為你
咪咁肉酸啦好冇？

佢呢啲識玩
Alpha Fucks, Beta Bucks

又馬拉松

人地jfft ge 好冧佢架
好心咧 福心咧
可憐下呢個青頭仔啊~~~

其實係咪借話題上位
同行知嘅內幕點都多過連登仔
點解會仲冧得落

陳妓霖撚左機開唔到

又係時候show 返個payme qr code 換新機

打個幾隻閪game都會死機

咩玩法

笑返啦 有錢有兵力 你驚佢搞唔掂

大把兵幫佢整機, 仲有埋特別服務添

送埋ram幾低賤

反觀佢前隊友真係好可憐

兩點都要教鬧鐘

I mean
人地打黎都聽唔到
較鬧鐘托

其實手繩壇野係唔係炒鳩左
點解陳妓提都唔敢提

因為佢唔似fu9

佢IG分身帳號有開左個post講

可能人地掂都冇掂過⋯
都係搵翻啲兵做包裝同寄咋⋯

牙deer有皇天擊殺 唔怕！

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

惡撚到 一邊收毒撚錢一邊屌柒佢地
香港男人夠晒低賤

香港人係咁撚犯賤
呢排條臭雞黐咗去個肥仔youtuber
見到個肥仔同啲觀眾就知道香港人係有幾咁犯賤

JFFT專攻毒撚巿場
梗係痴埋去一齊開YouTube Live
R多啲金啦

人哋個個當正肥仔係自己老豆
Deer係自己老母

啲牙N手西玩到爛哂 臨結婚補返塊膜 整返靚個西然後以搵成班毒撚幫手埋單 又有樓揸手 人生贏家

真
不過好多傻毒撚應該唔會介意

佢地又做d咩

雞翼？

呢個post係幾時post , 我係佢ig搵唔到

po咗5分鐘佢自己del咗

笑撚左

假波扯得起好比面佢啦

痴撚線 當自己老豆老母 不過都真係似 成堆風紀衝出黎唔俾講佢兩個D咩

BTW 有冇新POST未 就爆

求開新post
要追擊爆三妓

求PO 樓主係邊

入到嚟終於見返啲正常人

（毒撚勿入）課金比電子雞簡直係男人嘅恥辱！！！

又公審自己米飯班主

公審完之後又繼續開台坤毒撚錢

有冇詳細

佢地有樓洗鬼爆房 咁大間屋

deer 你咪隆胸啦